朋友腸胃炎都唔敢請假，佢話好想被罷工

朋友話腸胃炎，發燒又嘔咁，尋日都無請假格硬返工，佢話星期二真係好想被罷工。我見到佢真係好同情....